{
  "Your Checkout.com secret key. Use sandbox key (sk_sbox_...) for testing or production key (sk_...) for live transactions. You can find it in the Checkout.com dashboard under Developers > API keys.": "您的 Checkout.com 密钥。使用 sandbox 密钥 (sk_sbox_...) 测试或生产密钥 (sk_... 对于在线交易，您可以在 Checkout.com 控制面板下在 > API 密钥下找到。",
  "Create Customer": "创建客户",
  "Update Customer": "更新客户",
  "Create Payment Link": "创建付款链接",
  "Create Payment": "创建付款",
  "Refund a Payment": "退还付款",
  "Get Payment Details": "获取付款详细信息",
  "Get Payment Actions": "获取付款操作",
  "Store a customer's details in a customer object to reuse in future payments. You can link payment instruments and set a default instrument.": "在客户对象中保存客户的详细信息以便在未来付款中重新使用。您可以链接支付工具并设置默认工具。",
  "Update existing customer or their metadata.": "更新现有客户或他们的元数据。",
  "Create a Payment Link to accept and process payment details.": "创建付款链接来接受和处理付款细节。",
  "Process and manage payments from various sources including card payments and payouts.": "处理和管理各种来源的付款，包括信用卡付款和付款。",
  "Issue a refund (full or partial) for a captured payment. Supports split refunds, line items, and bank account destinations.": "为捕获的付款发出退款(全额或部分)。支持拆分退款、细列项目和银行账户目的地。",
  "Check transaction amount and status before refunding.": "在退款前检查交易金额和状态。",
  "Build full transaction lifecycles for audit logs.": "为审计日志创建完整的交易周期。",
  "Email": "电子邮件地址",
  "Name": "名称",
  "Phone Country Code": "电话国家代码",
  "Phone Number": "电话号码",
  "Metadata": "元数据",
  "Default Instrument ID": "默认仪表ID",
  "Customer ID": "客户 ID",
  "Amount": "金额",
  "Currency": "货币",
  "Reference": "参考",
  "Description": "描述",
  "Billing Country": "计费国家",
  "Billing Address Line 1": "账单地址行1",
  "Billing Address Line 2": "账单地址行2",
  "Billing City": "计费城市",
  "Billing State": "账单状态",
  "Billing ZIP": "计费邮编",
  "Billing Phone Country Code": "计费电话国家代码",
  "Billing Phone Number": "帐单电话号码",
  "Customer Email": "客户电子邮件",
  "Customer Name": "客户名称",
  "Customer Phone Country Code": "客户电话国家代码",
  "Customer Phone Number": "客户电话号码",
  "Expires In (seconds)": "过期时间 (秒)",
  "Display Name": "显示名称",
  "Return URL": "返回 URL",
  "Locale": "区域设置",
  "Allow Payment Methods": "允许支付方式",
  "Disabled Payment Methods": "禁用付款方法",
  "Products": "产品",
  "Shipping Country": "配送国家",
  "Shipping Address Line 1": "送货地址行1",
  "Shipping Address Line 2": "送货地址第2行",
  "Shipping City": "配送城市",
  "Shipping State": "配送状态",
  "Shipping ZIP": "邮寄ZIP",
  "Payment Type": "付款类型",
  "Processing Channel ID": "处理频道 ID",
  "Capture Payment": "捕获付款",
  "Enable 3D Secure": "启用 3D 安全",
  "3DS Challenge Preference": "3DS挑战首选项",
  "Payment Source Type": "付款源类型",
  "Card Number": "卡号",
  "Expiry Month": "到期月",
  "Expiry Year": "到期年份",
  "CVV": "CVV",
  "Cardholder Name": "持卡人姓名",
  "Token ID": "Token ID",
  "Instrument ID": "乐器ID",
  "Account Holder First Name": "账户持有人名字",
  "Account Holder Last Name": "账户拥有者姓氏：",
  "Account Holder Middle Name": "账户持有者中间名",
  "Shipping First Name": "送货名字",
  "Shipping Last Name": "送货姓名",
  "Shipping Email": "送货电子邮件",
  "Authorization Type": "授权类型",
  "Allow 3DS Upgrade": "允许 3DS 升级",
  "Enable Risk Assessment": "启用风险评估",
  "Customer IP Address": "客户 IP 地址",
  "Previous Payment ID": "上次付款 ID",
  "Success URL": "成功 URL",
  "Failure URL": "失败 URL",
  "Payment ID": "付款ID",
  "Refund Amount": "退款金额",
  "Refund Reference": "退款参考",
  "Capture Action ID": "捕获动作 ID",
  "Amount Allocations": "分配金额",
  "Line Items": "行项目",
  "Destination Country": "目标国家",
  "Account Number": "账户号码",
  "Bank Code": "银行代码",
  "IBAN": "IBAN",
  "SWIFT BIC": "SWIFT BIC",
  "Account Holder Type": "账户持有人类型",
  "Company Name": "公司名",
  "Account Holder Email": "帐户持有的电子邮件",
  "Address Line 1": "地址行1",
  "Address Line 2": "地址行2",
  "City": "城市",
  "State": "状态",
  "ZIP Code": "邮编",
  "Country": "国家",
  "Bank Name": "银行名称",
  "Bank Branch": "银行分支",
  "Bank Address Line 1": "银行地址行1",
  "Bank Address Line 2": "银行地址行 2",
  "Bank City": "银行城市",
  "Bank Country": "银行国家",
  "The customer's email address": "客户的电子邮件地址",
  "The customer's name": "客户名称",
  "The international country calling code (e.g., +1, +44). Required if phone number is provided.": "国际国家电话代码(如：+1，+44)。如果提供电话号码，则必填。",
  "The phone number (6-25 characters). Required if country code is provided.": "电话号码(6-25个字符)。如果提供了国家代码，则必填。",
  "Additional information about the customer. Maximum 10 key-value pairs, each up to 100 characters.": "客户的额外信息。最多10个密钥值对，每个最多100个字符。",
  "The ID of the payment instrument to set as this customer's default": "要设置为此客户的默认付款工具的 ID",
  "The ID of the customer to update (e.g., cus_y3oqhf46pyzuxjocn2giaqnb44)": "要更新的客户ID(例如cus_y3oqhf46pyzuxjocn21giaqnung44)",
  "Additional information about the customer. Will replace any existing metadata.": "客户的额外信息。将替换任何现有的元数据。",
  "The ID of this customer's default instrument": "此客户的默认工具的 ID",
  "The payment amount in minor units (e.g., cents for USD)": "按次要单位计算的付款额(例如美元分数)",
  "The three-letter ISO currency code (e.g., USD, EUR)": "三个字母的 ISO 货币代码(例如美元、欧元)",
  "A reference to identify the payment (e.g., order number)": "用以识别付款的参考资料（例如订单号）",
  "A description of the payment": "付款描述",
  "The two-letter ISO country code (e.g., US, GB)": "两字母国际标准化组织国家代码(例如US、GB)",
  "The first line of the billing address": "账单地址的第一行",
  "The second line of the billing address": "账单地址的第二行",
  "The billing address city": "账单地址城市",
  "The state or province (ISO 3166-2 code)": "州或省(ISO 3166-2 代码)",
  "The billing address zip or postal code": "邮寄地址或邮政编码",
  "The international country calling code (e.g., +1)": "国际国家呼叫代码（如+1）",
  "The phone number (6-25 characters)": "电话号码(6-25个字符)",
  "The customer's phone number": "客户的电话号码",
  "Time for which the link remains valid (default: 86400)": "链接仍然有效的时间 (默认：86400)",
  "The merchant name to display to customers on the checkout page": "在结帐页面显示给客户的商家名称",
  "URL to redirect customer after successful payment": "成功付款后重定向客户的 URL",
  "Language and region for the payment page": "支付页面的语言和地区",
  "Specific payment methods to present to customers": "特定付款方式给客户",
  "Payment methods to NOT present to customers": "支付方式不提供给客户",
  "Details about the products in the order": "订单商品详情",
  "The two-letter ISO country code for shipping": "两个字母的 ISO 国家代码",
  "The first line of the shipping address": "送货地址的第一行",
  "The second line of the shipping address": "送货地址的第二行",
  "The shipping address city": "送货地址城市",
  "The state or province for shipping": "州或省",
  "The shipping address zip or postal code": "邮寄地址或邮政编码",
  "Type of payment for card transactions": "卡片交易付款类型",
  "The processing channel to be used for the payment. Find this in your Checkout.com dashboard under Settings > Processing Channels. Format: pc_xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx": "用于付款的加工频道。请在“设置 > 处理频道”下的校验室查询。格式：pc_xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx",
  "Whether to capture the payment immediately": "是否立即捕获付款",
  "Whether to process as 3D Secure payment": "是否作为3D 安全付款处理",
  "Preference for 3DS challenge": "3DS挑战的首选项",
  "Additional key-value pairs for transaction information": "交易信息的额外键值对",
  "The payment amount in minor units (e.g., cents for USD). Use 0 for card verification.": "支付金额以次要单位(如美分为美元)，使用0作为信用卡验证。",
  "Your reference for the payment (e.g., order number)": "您的付款引用(例如订单号)",
  "The type of payment source": "付款源类型",
  "The card number (without separators). Required for card payments.": "卡号 (无分隔符)。支付卡片。",
  "The expiry month of the card (1-12)": "卡的到期月 (1-12)",
  "The expiry year of the card (4 digits)": "卡的到期年份(4位数)",
  "The card verification code (3-4 digits)": "卡片验证码 (3-4 位数字)",
  "The name of the cardholder": "持卡人姓名",
  "The customer ID (for customer source type, e.g., cus_y3oqhf46pyzuxjocn2giaqnb44)": "客户 ID (用于客户源类型，例如cus_y3oqhf46pyzuxjocn2giaqnung44)",
  "The token ID (for token source type)": "令牌ID (用于令牌源类型)",
  "The instrument ID (for instrument source type)": "工具 ID (用于仪表源类型)",
  "The billing city": "账单城市",
  "The billing state or province": "开票州或省",
  "The billing ZIP or postal code": "邮编 ZIP 或邮政编码",
  "The two-letter ISO country code": "两个字母的 ISO 国家代码",
  "The first name of the account holder": "账户持有人的名字",
  "The last name of the account holder": "账户持有人的名字",
  "The middle name of the account holder": "账户持有人的中间名称",
  "The international country calling code": "国际国家呼叫代码",
  "The first name for shipping": "货运的名字",
  "The last name for shipping": "货运的姓氏",
  "The email for shipping notifications": "发送通知的电子邮件",
  "The shipping city": "配送城市",
  "The shipping state or province": "货运州或省",
  "The shipping ZIP or postal code": "邮寄邮政编码",
  "The type of payment": "付款类型",
  "The type of authorization": "授权类型",
  "Process as 3DS if soft declined due to 3DS authentication required": "如果由于需要3DS身份验证而拒绝软化，处理为 3DS。",
  "Whether to perform risk assessment": "是否进行风险评估",
  "The customer's IP address (IPv4 or IPv6)": "客户的 IP 地址 (IPv4 或 IPv6)",
  "The processing channel to use for the payment": "用于付款的处理频道",
  "Link to existing payment series (for recurring payments)": "链接到现有付款系列(用于定期付款)",
  "Success redirect URL for redirect payment methods": "成功重定向URL来重定向付款方法",
  "Failure redirect URL for redirect payment methods": "重定向支付方法的URL 失败",
  "A reference, such as an order ID, that can be used to identify the payment": "可用来识别付款的引用，例如订单 ID",
  "Select the payment to refund": "选择要退款的付款",
  "The amount to refund in minor units. If not specified, full payment amount will be refunded.": "在次要单位中退款的金额。如果未指明，全额付款将退还。",
  "Your reference for the refund (max 80 chars, 30 for Amex, 50 for TWINT)": "您的退款引用(最多80个字符，最多30个字符，最多30个字符，最多50个字符适用于TWINT)",
  "The action ID of the capture to refund (only for PayPal and Riverty)": "要退款的动作 ID (仅用于 PayPal 和 Riverty )",
  "Split refund allocations for sub-entities": "分区退款分配给子实体",
  "Order line items for the refund": "退款的订单行",
  "Two-letter ISO country code for bank account (required for giropay/EPS)": "两个字母的 ISO 银行账户国家代码 (giropay/EPS)",
  "The bank account number": "银行账户号",
  "The code that identifies the bank": "识别银行的代码",
  "International Bank Account Number": "国际银行账户",
  "8 or 11-digit code identifying the bank": "8 或 11 位码识别银行",
  "The account holder's first name": "账户持有人的名字",
  "The account holder's last name": "账户持有人的名字",
  "The type of account holder": "账户持有人的类型",
  "Company name for corporate account holders": "公司账户持有人的公司名称",
  "The account holder's email address": "帐户持有者的电子邮件地址",
  "International country calling code": "国际国家呼叫代码",
  "The account holder's phone number": "帐户持有人的电话号码",
  "First line of the account holder's address": "账户持有人地址的第一行",
  "Second line of the account holder's address": "账户持有人地址第二行",
  "Account holder's city": "帐户持有人所在城市",
  "Account holder's state or province": "账户持有人的州或省",
  "Account holder's ZIP or postal code": "帐户持有者的邮政编码",
  "Two-letter ISO country code": "两字母的 ISO 国家代码",
  "The name of the bank": "银行名称",
  "The name of the bank branch": "银行分行的名称",
  "First line of the bank's address": "银行地址第一行",
  "Second line of the bank's address": "银行地址第二行",
  "The bank's city": "银行所在城市",
  "Two-letter ISO country code for the bank": "银行双字母的 ISO 国家代码",
  "Additional key-value pairs for the refund request": "退款请求的额外键值对",
  "Select the payment to get details for": "选择要获取详情的付款",
  "Select the payment to get actions for": "选择要获取操作的付款",
  "English (GB)": "英语(GB)",
  "Arabic": "阿拉伯语",
  "Danish (Denmark)": "丹麦语(丹麦)",
  "German (Germany)": "德语(德国)",
  "Greek": "希腊语",
  "Spanish (Spain)": "西班牙语(西班牙)",
  "Finnish (Finland)": "芬兰语(芬兰)",
  "Filipino (Philippines)": "Filipino (Philippines)",
  "French (France)": "法语(法国)",
  "Hindi (India)": "印地语(印度)",
  "Indonesian (Indonesia)": "印度尼西亚语(印度尼西亚)",
  "Italian (Italy)": "意大利语 (意大利)",
  "Japanese (Japan)": "日语(日本)",
  "Malay (Malaysia)": "Malay(马来西亚)",
  "Norwegian (Norway)": "挪威语(挪威)",
  "Dutch (Netherlands)": "荷兰语(荷兰)",
  "Portuguese (Portugal)": "葡萄牙语(葡萄牙)",
  "Swedish (Sweden)": "瑞典语(瑞典)",
  "Thai (Thailand)": "泰国语(泰国)",
  "Vietnamese (Vietnam)": "Vietnamese (Vietnam)",
  "Chinese (China)": "中国 (中国)",
  "Chinese (Hong Kong)": "中文(香港)",
  "Chinese (Taiwan)": "中文(台湾)",
  "Card": "卡",
  "PayPal": "Paypal",
  "Apple Pay": "苹果支付",
  "Google Pay": "谷歌支付",
  "Klarna": "Klarna",
  "Alipay CN": "Alipay CN",
  "Bancontact": "Bancontact",
  "iDEAL": "iDEAL",
  "SEPA": "SEPA",
  "Benefit": "福利",
  "KNet": "KNet",
  "STC Pay": "STC 支付",
  "Tabby": "Tabby",
  "Tamara": "塔马拉文",
  "Regular": "常规的",
  "Recurring": "重复的",
  "No Preference": "没有首选项",
  "No Challenge Requested": "没有请求挑战",
  "Challenge Requested": "请求挑战",
  "Card Payment": "卡片支付",
  "Token": "令牌",
  "Instrument": "乐器",
  "MOTO (Mail Order/Telephone Order)": "MOTO (订单/电话订单)",
  "Installment": "安装",
  "Pay Later": "稍后支付",
  "Unscheduled": "未计划的",
  "Final": "最后的",
  "Estimated": "估计",
  "Challenge Requested Mandate": "挑战请求的任务",
  "Individual": "个人",
  "Corporate": "公司",
  "Government": "政府",
  "Payment Events": "支付事件",
  "Dispute Events": "争端事件",
  "Trigger order fulfillment when payment is approved.": "付款批准后触发订单完成。",
  "Notify operations upon dispute opening or resolution.": "在争端开始或解决时通知操作。",
  "Event Types": "事件类型",
  "Select the payment events you want to listen for": "选择您想要监听的付款事件",
  "Select the dispute events you want to listen for": "选择你想要监听的争端事件"
}